====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La puissance publique doit impérativement se recentrer sur l ' essentiel de ses missions «régaliennes» , c ' est-à-dire l ' élaboration de politiques publiques régulatrices et préservatrices d ' équité sociale , le respect de règles simples et partagées , la conduite de politiques urbaines dynamisantes permettant aux villes de fonctionner au mieux des intérêts des habitants et des différents acteurs , afin de créer de la valeur ajoutée qui ne soit pas uniquement économique , mais aussi sociale , culturelle et éducative .
Entity Name (Type) :: La (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
La (LOC)
Total entitiy counts: 1

